藍田啟田邨有龜一落車就查身份證

盤咗十幾分鐘喇

調景嶺站，商場等都有，屌佢老母